呢一刻重未瞓嘅你

係咪同我一樣，夜闌人靜嘅時候個腦突然有好多好多想法同回憶湧出嚟，成個心情都變得好Down，想痛快咁喊又喊唔出，淨係可以不斷係個腦到係咁諗，種感覺真係好辛苦

我明既 因為我呢幾日都係咁

好撚掛住我隻貓

聽下啲悲傷嘅歌 幫到你喊出黎

想忘記哂一切消失係呢個世界

諗起之前個臭雞女同事 周圍聊仔

送過佢翻屋企

毒撚毒左二十幾年

上天就好似永遠玩鳩你咁

以前晚晚g喊，近年我反而覺得心情平靜左

係好辛苦 教又訓唔到
個腦不停咁浮現啲回憶出嚟

我諗其實唔止感情上嘅嘢係到困擾緊，人生嘅挫折同遺憾都侵蝕緊自己，就算明知再諗咁多都無用但就係放唔開

我都係

深夜係情緒氾濫既時候

聽歌, 可以平伏自己心情
會覺得自己冇咁寂寞, 唔係孤單一個咁面對

漸漸我甚麼都不想知道

我覺得迷失竟比醒覺好

你個名 唔好咁做啊

我遲啲會轉返